# Dominio de EC2

[http://javiercanonguzman.tk](http://javiercanonguzman.tk) o [http://www.javiercanonguzman.tk](http://www.javiercanonguzman.tk)

## Ip directa de EC2

52.49.181.241



## descripción
Se realizó una maquina virtual centos donde se instaló mysql y apache con la ayuda de ansible galaxy a su vez se proporcionaron las key necesarias para provicionar tanto la maquina virtualizada como la instancia EC2 (Centos) por último se modifico la ruta de los archivos files1.txt y files2.txt cuando fuese el ambiente ECS usando when de ansible